正常女仔會幾多歲覺得玩夠 會正式想搵個以結婚為目標嘅男人

如題 絲打們你哋呢

玩到開始年老，28 歲？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

40碎

我依加20已經玩夠 所以好懷念以前成熟想同我過一世既前仔 可惜個陣太貪玩 但問心其實24 25應該就開始有覺悟 利申真絲

20歲 未玩過亦唔想玩

一日未被發現都會越玩越犀利
黑包嬌應該係經典例子

12歲就看破紅塵是否可悲

死果日

通常係26 7

same

咪結 唔好害人害物

sameee

當 d死黨開始結婚生仔時

其實中意玩 正常無話玩夠
想搵個人結婚...其實不過係你強逼自己唔好咁貪玩嘅藉口？
如果真係中意玩 點解一定要受制於社會對女性嘅stereotype 一定要嫁出去？

差唔多 25/6歲

認同冇話咩叫玩夠
只不過係人開始老 唔再咁有吸引力開始擔心自己冇人要先講唔再玩想認真少少
爛玩嘅話 你俾佢到三十仲keep到十八廿二咁款會唔會繼續玩吖

睇性格架喎

未玩過 唔想玩

有啲人點都唔會玩
有啲人你點都阻止唔到佢玩
男同女一樣無分性別 係本身性格問題

我覺得好難講幾多歲
只要有次玩到比人狠狠hurt一鑊
再怨世上冇好男人之後搵毒撚埋單
咪定性囉

揾到啱嘅人就玩夠 無分年紀

Same

20

20歲 已經成日諗結婚
希望有人會娶我

不嬲都唔想玩，係啲仔玩啫

一向唔想玩
認真識下朋友係ok 玩就不了
唔明有咩樂趣
做返自己感興趣嘅事仲開心

個閪殘咗為止

啲女13歲開始扑野，
扑到４０歲應該就會定想生仔。

無諗過要玩 搵到對象結婚 我都想做家庭主婦
利申：仲讀緊書

香港地做家庭主婦

我 都 想。 想 想 想
你有咩問題

性格嘅問題，無得改，無得救

以往都唔係真係話想玩 但往往好小事就會想放棄/ 比外面世界誘惑到
後生嗰陣時係無咩定力

覺得自己老嗰陣

無，問下姐，無意思

好同意
搵岩人自然就夠
我嘅價值觀係
婚姻係可有可無
就算已經老左
未搵岩就係未搵岩
我還是自由的

絲打表示 21歲

下 睇人架喎邊有講到咁死架

利申巴

me

識過一個到40歲仲想玩
仲覺得自己有市場喎

唔小心大左肚果陣就會想結婚

sameeee

其實幾多歲都冇所謂，只要你想去玩，你就可以去玩，當遇到適合嘅，就定落嚟，冇需要為自己set一個年齡界限。世界其實好唔公平，女仔去玩就會俾人叫做臭雞，但男人去玩就好似係身份嘅象徵，好威咁。點解男人40幾歲去玩就係識享受，女人40幾歲去玩去享受自己嘅人生，就叫做臭雞，就叫做發老姣，就叫做包養？可能大家覺得我左膠，過分認真，但我都係想咁多位絲打對自己有信心。絲打們，人一世物一世，最緊要開心。有時候唔使理其他人點諗，因為我哋係唔係都俾人叫”臭雞”㗎啦，我寧願做隻”快樂嘅臭雞”。

男人有結婚目標, 但冇錢冇事業, 女人咪一樣唔吼, 講到尾, 心照啦

32

20歲已經玩夠，
男人真係可以好遲先定。

遇到啱嘅人就會想

利申：29 歲剛失戀半年⋯